[回血post] 上海NBA球賽 球迷大叫‘光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 香港人 加油’！！！

最尾好似叫埋反抗
屌你老味集體玩命

咁癲？支那人叫？？

突發！香城online現已公開發售！

玩命

ピシャリ

望落紅館黎呀下話

好人一世平安

屌中伏

好假

根本無可能

笑死曲到

紅館

紅館來架屌

仆街Twitter 民運撚成日作野

拉

繼續將NBA線燒落去！！！

籃球活動：榮光盃 以波會友

樓主，拆post啦似流野

紅館
謝安琪演唱會
不回覆推文

有無咁多人未去過紅館
仲上海會有人講廣東話？
香港人唔會買到飛，會買黃牛助長大陸人，仲會係黃絲

一睇就知無可能

pull

好單純

真勇士

香港竟然冇人講...
上左twitter trend
係咪真係有人控制緊風向

香港反暴政怒火燃燒到上海！NBA上海賽場昨晚響起齊聲高喊：聲援香港，時代革命！香港人------反抗！五大訴求，缺一不可！